Telegram CEO回應昨日Ddos攻擊行動

Pavel Duroc:
IP addresses coming mostly from China. Historically, all state actor-sized DDoS (200-400 Gb/s of junk) [red]we experienced coincided in time with protests in Hong Kong (coordinated on @telegram). This case was not an exception.[/red]
屌你老母班狗連網絡攻擊都玩埋

telegram hoball

中國北韓俄羅斯都好熱衷於網絡攻擊

全世界日日開緊戰,係好少集中打一個地方
由期Ddos低級手段